球霸美欺諗住踢丹比利出巴賽

Messi keen on Dembele exit from Barca

Catalans to turn to Rabiot as replacement

Ousmane Dembele could be set to exit Barcelona as teammate Lionel Messi does not play well with him, reports Don Balon.

The Spanish champions will instead look to replace the Frenchman with Adrien Rabiot, who is preferred by the Argentina international.

Dembele was a member of France's World Cup winning squad this summer and was an unused substitution against Croatia in the final.

球霸

球霸（無世界盃）

咁我普巴係咩？

系

美欺：
條仆街力架 唔係好撚掂喎 換撚左佢啦

On 9 開始上力點會想佢走， a 高咁廢都未趕佢走

美欺惡過共產黨，踢中超一定好有前途，個制度完全match晒個性格

牙朗呢？比人當condom咁用

小花迷返支那住啦，有你地崇拜既共匪做主人

準備去阿狗